一路都唔明有班人話去機場目的係向旅客宣傳

主要目的由頭到尾都係癱瘓機場
打擊香港經濟，攬炒先係重中之重

由幾時開始變左向旅客宣傳
宣傳俾遊客呢d根本係極之次要
講真你作為遊客呢段時間黎香港就預左交通會好大阻塞

所以請回歸重點係癱瘓機場
唔係乜9向旅客宣傳

推

一開始個陣係為左宣傳（之前一連三日個個），之後我地人多左，個目標就進取左變左癱瘓

借post:

[ 談社運正當性 ] 塞鐵阻人返工可以係因為依個香港佢地有份；亦解釋到點解唔好塞離境旅客~

拿我唔係講策略/效果既問題。

無疑塞鐵/罷工會惹人反感，唔應該日日做。

但亦無可否認既，就係依類不合作運動係有佢既道德正當性係入面，因為返工既人多數都係香港社會既一份子，而佢地係有責任去維護香港人既人權自由；所以你阻佢，就算對社運進程無好處都好，你都係出師有名。

相對地，離境旅客有好多都唔係香港既持份者，基本上佢地係無任何責任為我地既人權自由付出任何代價；最簡單既理解方法，就係我相信你自己都唔會認為自己對其他國家既人權自由有絕對既責任，反之亦然。

所以，離境旅客係搞不得。

但，我地有權去機場、有權係唔阻其他旅客既情況下坐地下，所以靠人多去令機場function唔到，責任就唔係我地度，剛剛星期一既塞爆機場亦係絕對無問題。

叫下面啲人上departure

走都走唔到，點宣傳？

我都有去
講真所謂既宣傳真係吃力不討好
有睇下新聞都知咩事
洗乜咁晒大家力氣黎嗌口號

推推

接傳單既人其實唔多，但作為向國際社會表態係好重要

不嬲同意塞機場 但唔應該係親身阻人

要人多先自然塞到

成班傻閪連自己做緊咩都唔知
people now have smartphone they know what happened
but what you want!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
癱瘓為先 渣佢春袋

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

前日先發生有冇咁快唔記得

本身係淨係和你飛宣傳
前晚個個嬲撚到話要癱瘓機場

咁樣宣傳就係畀啲唔睇新聞嘅人知嘛
你估個個都睇新聞咩

人多就癱瘓
人少就文宣

其實最好係1-4文宣
5-日癱瘓 人數決定行動

有smartphone唔代表乜都知
香港有人未覺醒
外國都有 而且更加多
去機場我覺得首要係宣傳
令多啲人關注